洗衣店貓咪跌進洗衣機慘死 女東主救貓心切左手骨折

【11:19】涉事洗衣店今早未有營業，女傷者仍留醫

元朗屏會街19號地下一間洗衣店，女東主是愛貓之人，飼養了數隻貓。凌晨零時許，姓鄧57歲女東主開動一部上揭式的洗衣機洗衣服及乾衣，據悉，其中一部洗衣機的滾筒高速轉動為衣物脫水時，疑沒有關上蓋，結果一隻貓疑貪玩或不少心跌入洗衣機內。

女東主見情況危急，救貓心切下伸手入機內救貓無果，反而左手骨折受傷，她其後自行弄停洗衣機後報警。消防員到場將貓隻救出，據悉愛護動物協會人員亦一度到場，惜貓貓被救出後證實已經死亡。救護員到場替受傷女東主包紮後，則把她送屯門醫院救治。

d撚屌貓真係好百厭